老母比左一球我炒股你問我答

唔用黎溝女?

我得個網銀密碼攞唔到出黎用

攞去叫G

等緊破25000食魯七

想攞實攞到

就算攞左出黎我都只會放返自己戶口炒根本冇分別

941 蝕緊？

用人地戶口炒股 係咪犯法

蝕緊6000

我冇話戶口邊個個名

聽講之前有騙徒拎左網上銀行密碼之後，用另一個銀行戶口高價落盤買d 交投細既股票轉錢走
不過我勸巴打唔好犯法，用人地名炒股同操控市場成交係犯法架

咩叫一球

一球都唔知？

Thx巴把但戶口我嘅，私下協議係我唔拎啲錢出黎，用網銀炒，冇犯法

100萬

1萬呀
一球都唔識

同你情況幾似 但無咩策略

你老母唔想去銀行排隊, 又唔識上網, 先叫你幫佢禁制咋衰仔

如果唔識咪買哂穩陣收息股或者"月供"盈富基金擺埋一邊睇都唔洗睇

佢自己有自己戶口炒, 同埋銀行買股票可以電話落盤, 手續費貴少少

BTW肯捐錢未, 入左幾袋花生

1萬係1皮野或者1餅野
1球係100萬

隻屈狗潛落地核, 應該有排都唔會上番黎, 我今朝悶悶地捐左1千

真假難分

點睇自己買邊隻坐邊隻
之前700，依家941

正評是我比的
屈機男做男人做到咁真係好肉酸

打漏左發夢夢到

另外1038我賺緊萬五, cover到依家941蝕緊戈。
隻700好撚dump春, 220買左坐左半年216止蝕依家升到243, 如果渣到依家賺緊幾皮 。
今次醒, 941Strong hold到有錢賺為止, 目標10萬, 84.1@7000。

屌學校啲電腦真係好撚垃圾, 打隻字都錯撚哂

有成1球本先賺咁少都幾廢

輸哂未？

打算輸幾多就收手？

過大海賭大細好撚過

我認, 但係唔識可以點

炒左半年total 賺左3萬唔諗住收手

唔識賭大細

過來炒美股

先睇書

多空操作

咁叫炒股
買收息都一9樣

呢3萬係股價賺, 收左息啲錢冇計過

Thx巴打, 得閒會買幾本睇下, 但港股都未炒好唔想學美股住

買700仲賺得多

追返POST, 早左放

all in 799，另一700

買六號仔喇

799唔敢買，幾年前買過一千股第二日放賺左千幾蚊，700等回調先入，唔急住

有渣緊1038，應該唔會入電能

你本金唔好同我講100萬，我會笑你

講真，假設樓主係零經驗既話冇輸錢都算係咁
做乜個個都要笑佢？

自認未識炒，但起碼叫做有錢賺

睇黎要賺double先可以上黎開post

aggre，賺就得，慢慢黎，唔好做智障野

冇撚有錯
唔買巿值低嘅股唔玩牛熊option期指

呢個係fallacy。

只係你有唔少本金可以做到嘅combination, option一定唔少。你分開股息同食價位兩part黎玩一定唔止3萬。

雪糕果啲
有單球
雙球

agger, 所以依家逐步買入緊長線收息股例如1038同埋另外啲錢炒短線例如941不過呢隻蝕緊

上面D人好ON9, 到底連燈有幾多小學雞

睇你年紀幾大 如果後生點解唔進取d

本咁大 都無乜大志 買堆咁大隻既股

假設你30歲樓下 我真係覺得差啲

用少少去搏細股/ 衍生工具

輸鳩哂老母棺材本仲柒
連登仔又害人

過100億市值既股唔鬼好玩啦

是但你點講 我炒細股係回報高既
我用一萬換萬五 返黎 好過樓主用100萬換103萬
又唔係叫佢All in

唔玩期？

風險太大唔玩

留名睇輸多嬴少
輸左長Hold 必勝
坐左再溝,溝完坐到升 必勝
贏少少平倉 必勝
用100 萬去贏100萬冇難度
(50年後)

咁都有得你問我答
呢四個字用到爛哂

大家個expected return唔同，有咩好笑人

一球，玩藍籌應該唔會死，長渣必勝

買匯豐

我沒本金，但識炒！樓主，你應該係先睇書學習下，睇你買咩大股以為好穩，最後一定輸到仆街

不善生產嘅廢物

941 呢啲垃圾都有人買

講中哂
但我第一次入手買因航蝕左兩三萬
如果唔係依家應該賺緊5～6萬

三萬夠我cover呢半年花費有多
利申：唔大使

有冇咩戰績分享下

1m半年先賺3萬

仲讀緊書你想我生產啲乜出黎

買都買渣兜bank la

依家另外帳面賺緊萬幾
不過我知好撚少，出面有post話本金十幾萬要一年賺幾萬，或者每月要有10%回報，可能岩啲你地睇

香港人真係好鍾意比較 人地上黎學野都要比你地串
Btw樓主算叻仔 但你要知道你既strategy係咩先好 無logic去落注 同賭錢無分別（過海用martingale 100開始玩 可能仲易賺)仲有就係記得prepare for the worst 依家個市唔算差 其實比較易賺錢 但一熊市就未必咁易賺 加油

我唔係回樓主, 我係回佢個長渣必勝

巴打 我本金同你差唔多
我係賺左17萬 唔係曬命
我舊年年頭開始買貨
果時恆指先18000定19000
純好運搭左順風車
你就玩左半年
加上呢半年市場變化大
我覺得有賺已經算好

巴打如果你係呢半年先賺到 3% 咁你真係要小心熊市會hi 野

勁
我舊年年尾開始玩，高位接左貨所以計返賺得唔多

其實唔係3%係三萬，因為唔係每次都all-in，有留資金等大調整吸平貨

需要知道玩股票要順勢炒 大戶永遠快你一步 點解會出現平貨係因為大戶一早玩完隻股離左場

老散要記住一句就係妄想會擊退大戶

咁計唔叫3%叫幾多%

而家幾成倉
組合分別有咩

8成
941 @84.1
315 @10.22
1038 @62.8

點解釋700會由220跌到180又升返上去

sor

但真心advice 買渣兜都唔買HSBC

幾好
資產分配學問比較難
而家大市處於上升浪 正常係賺錢 7-8成倉位合理
但到轉勢轉向下跌浪時 好少人會願意減倉 反而愈溝愈大
選股比較其次 樓主可以研究將一球分為幾份 進取股/防守股/收息股咁去玩 用一球咁去資產增值

點解咁相信電訊股

樓主投資定5G?

呢個策略我未實踐到，收息股同防守股好多時簡埋同一隻，例如依家隻1038同941當收息，1038又可以防手。進取股到未識玩，睇開1137，美圖同IGG，但冇買入過。

Yes, 中移就係搏中使用率上升。